【反撚胃 · 嘔鳩心】澳門大三巴被蓋上中共柒拾週年國慶光影

完美演繹咩叫反撚胃，中共大鳩過晒天主聖母

中共拆十字架
遲下拆埋澳門、到時唔好喊

澳門一早已一蟈一制

佢地自己都唔捍衛自己嘅歷史，兩個字：抵撚死

核凸到痴線

好似恐怖片咁

鬼屋咁

諗起近排班黑面人

無野架澳門人好受落
澳門幾時整中共防火牆？

血洗大三巴

唔核凸都唔係中共作風啦

火燒教堂

撒旦

圖右邊嗰句，我第一眼睇到“共產國慶”

點解可以咁惡俗
唔講其他野 中共係咪同'美'有仇
所有官方野都係醜同庸俗既典範

演繹咩叫“悔辱”天主教

有東方品味同中華文化氣質嘅，文化大革命嗰陣都俾中共攪撚死晒

大三巴牌坊，其正式名稱為聖保祿大教堂遺址，一般稱為大三巴或牌坊，是澳門天主之母教堂正面前壁的遺址。

好似做殯儀的紙紮大屋

核突支那style

大三巴牌坊光雕綻彩 與眾齊賀國慶

【澳門日報消息】為慶賀中華人民共和國成立七十周年，旅遊局今起至國慶日，一連三晚在大三巴牌坊特別呈獻以“共慶七十華誕共享偉大榮光”為主題的光雕表演，與居民和旅客一起歡度節慶。

光雕表演今晚8時至10時進行，明後兩晚表演則安排在7時至10時上演，在該時段內每隔15分鐘將進行約5分鐘的光雕表演，光雕表演的故事內容分兩部分，分別是“澳門居民同心同賀”，以及“歡欣吉祥！共慶七十華誕”。今晚首場表演準時在8時開始，現場吸引大批居民和旅客駐足觀賞，場面熱鬧。

为庆贺中华人民共和国成立70周年

澳门大三巴牌坊的光雕表演
将从9月29日（今天）起一连三晚
隆重上演！

嘩屌

中共柒拾週年 （1949 - 2019）
都唔知邊撚個諗呢啲寫法出嚟
死咗嘅人事物先咁寫

都啱嘅，就快完㗎喇

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野